唔通成個反送中都係警察自導自演

做左2個月戲